高登仔同中國人一樣 係一班被圈養嘅豬

iProA, 613大屠殺, 篤灰...
(要重溫可以按下面)

今次有連登巴打自己柒被早洩KO之後，高登終於威番一次，成班高登豬竟然清一色支持林祖舜，踩鳩反騙徒嘅巴打！

臉書中出現大量「牙joe好嘢！多謝牙joe!」的留言。

屌你老母！根本同支那人冇分別！

根本就同一班食完有毒食物，間屋比城管拆咗，條女比富二代強姦，比國企拖糧； 但仲會出街大叫我愛中國，打倒日本鬼子嘅支那畜冇分別！

由此可見，比較有獨立思考能力嘅高登仔已經全部過檔連登，亦可見林祖舜已經成功用斯德哥爾摩症候群控制高登論壇。

林祖舜我屌你老母！

皮已正

咁想要正評比你囉 on撚鳩

亦要注意連高兩登兩邊走嘅會員，佢哋嘅價值觀同埋分析能力好有可能已經受到嚴重影響，退化至中國人水平

膠登開果陣已經知啦

雖然膠登都唔係好好

但至少以前會人人屌admin老母
而家變埋支持佢

上連登的高登打手 = 翻牆五毛

同 windows 藍畫面，中毒，偷資料，仲要繼續用 windows 一樣

咁都抽到水

我冇事喎

bam淨嘅高登仔思想係點，大家心目有數

圍威喂嘅優越感我識條春咩

仲有今次人地係無錯嘅

諗緊遲D如果係清算某D人，應該都大把港豬出黎叫雜種萬歲

蔣生柒到應 好難唔贏架喎

高登仔，你愛高登愛林祖舜，但他們愛你嗎？

樓g係咪對 高登仔 連登仔期望太高
一班由細 煲功課既人 你期望佢地有咩獨立思考
不話話你好撚天真 on99

點解我睇唔明

sor個人忽忽地 訓得少

但係你又係2016年12月24日偷上高登叫春

全部都係紅底垃圾、五毛同熱狗

樓主都俾人bam淨左
佢係2016年12月24日偷上高登

龍門任佢擺
人地上高登就係失敗者同低賤
佢自己就鐘意上就上

成班🐷入黎護主了

係啦係啦
話你偷上高登就係護主
講到好似有人逼你上高登搞到你有痛腳俾人捉咁

真乖

不如你又講下自己點解會係2016年12月24日搵joe仔叫春
是咪要幫佢含撚

如果上高登 = 含撚

咁ching你都含左幾多撚吓

咁你究竟返高登咩事呀

🐷

高登係獨裁論壇
會員為獨裁者林袓舜歡呼 覺得佢成功串柒連登創辦人凱旋勝利

連登係民主論壇
會員對於連尼住被恥笑 完全冇反應

明天
祖舜繼續封殺異己 用打手控制言論

明天
連尼住暗暗滅打手 確保言論多元化

早洩的惡犬 唐三藏麻鬼當奴侵紳士
一邊興高采烈為主人慶祝勝利
令一邊對固若金湯的連登打主意

連狗del左小心駕駛娘娘post又點解釋？

Bam左account未？

早洩連楊受成post都偷偷地delete又點計？

同隻笠水青年講咁多把撚咩😂

改咗名就當離開咗？

約咗班契弟三，四次隻揪都係對面走數，跟住離開咗高登佢哋喺後面篤吓背脊就當贏左

過到黎仲想圍爐？

做乜今朝又改名

好撚多次啦 之前根本話淨係唔上時事台
不過都過咗兩個月啦 我連登入都未試過

見到有高登仔幫admin奶屎忽真係笑撚咗

唔怪得你一直都係過街老鼠

諗住入黎睇高登仔比人屌打
點知係樓主比人屌打

邊個叫紳士？